лекция 8_5 описаие основних нужных команд в драйвере 35:44

нарисовать одновременно 2 куба и эталонный

сделать логику поворота

для модуля - придумать как разделить логику.
делать так что бы модуль оповещал меня о том что кнопка нажата и предпринимать
 какие то действия

sys/class/ в помощь
